[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(535)

羊大錢

勝利cup到未

神船反cup
勝利全格
水手高未

墨爾本 696
神船反cup

神船屌

日假撚完未

696 停c 半粒鍾太屌了

勝利入多球啦

臭腳

將男輸俾巴雞之星

神船最多都係1-1
連波都入唔到不如降班
甲府連天鵝都輸架大佬

1-1？太睇得高呢隊西波了

0-2

神船 三賤 跛腳

老實講,其實勝利都真係廢,咁多機會,主其他都開到喇

墨爾本刷角入波

腳

將男第4

水手7.5 8.5 9.5 b

預左啦 有四連環都盡力了

勝利個埸入波啦
唔想輸2千

696半格得來不易

勝利個埸入波啦

你買2:0？

壓完地變利放 今場搏c子聰了

錯po

ok

Ok

1.5大

獅吼既廢

你仲有20秒

已jump

gg

叫餐死收半格

好過無啦

橫檳7.5角大，看到是緣

一場上盤

唔係獅吼d人死都唔肯清應該頂到完場

半一上盤真係難贏
希望水手下半刷c

水手入佢啦

5c, 繼續刷plz

刷角

咁怪
琴日贏幾多 今日輸曬 仲要注碼細左

貝利沙咁撚勁

六點日職買乜好

水手入兩粒先 跟住等臭腳刷c 入返一粒完場ok

6c

蔚山取消入球？

仁川

水手主客和低水過腳係咩玩法

點解水手我唔補和呢

C子聰wp goal

客fg??

垃圾跛腳 唔買就贏

再買上盤俾狗屌

屌水手上左垃圾船
沉埋

波贏馬輸真係唔撚掂

仁川輸撚埋

蔚山goalllllllllllllllllllllllllllllll

有無miss

仁川你老母臭大你

1147 30-04-2017
13:00 沙田
星期日 位置Ｑ 1 場 10 但求上舖 拖 3 齊齊健康 +
6 好伙記 + 8 領先直前 +
11 幸運坊 + 13 樂趣 +
14 元豐泰 $10

$60.00
1150 30-04-2017
13:30 沙田
星期日 位置 2 場 9 善傳千里 $180

$180.00
1153 30-04-2017
13:55 讓球 星期日 8 濟州聯 (主) 對 水原藍翼 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $1000

$1,000.00
1156 30-04-2017
14:00 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 3 場 10 靚加加 拖 2 瀟灑王子 +
4 勝利之星 + 9 好友益 +
12 無限欣賞 + 13 知道勝 $10

$100.00
1159 30-04-2017
14:30 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 4 場 9 魅力知寶 拖 1 勝利歡星 +
4 好叻仔 + 5 喜悅明駒 +
8 常拼常勝 + 11 快閃的 +
12 智愛 $10

$120.00
1162 30-04-2017
14:30 沙田
星期日 位置 4 場 9 魅力知寶 $60

$60.00

1169 30-04-2017
15:00 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 5 場 10 勁有波幅 拖 1 龍船鼓響 +
2 皇者勝利 + 3 軍勇戰略 +
8 博利多 + 11 至尊無上 +
14 駕喜 $10

$120.00
1172 30-04-2017
15:00 沙田
星期日 位置 5 場 10 勁有波幅 $80

$80.00

1184 30-04-2017
15:59 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 7 場 14 勇冠王 拖 2 多紅利 +
3 翔惑 + 4 勇霸神駒 +
6 靚紫荊 + 9 紅海威 +
10 喜皇駒 $10

$120.00
1187 30-04-2017
15:59 沙田
星期日 位置 7 場 14 勇冠王 $50

$50.00
1190 30-04-2017
16:01 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 7 場 10 喜皇駒 拖 2 多紅利 +
3 翔惑 + 4 勇霸神駒 +
5 萬馬奔騰 + 7 環保動力 +
9 紅海威 + 14 勇冠王 $10

$140.00
1193 30-04-2017
16:01 沙田
星期日 位置 7 場 10 喜皇駒 $60

$60.00
1196 30-04-2017
16:34 沙田
星期日 位置 8 場 2 天才 $300

$300.00
1199 30-04-2017
17:14 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 5 金剛之星 拖 1 軍必勝 +
4 開心遊戲 + 8 點解 +
9 放眼量 + 10 永勝神駒 +
13 香江新星 + 14 華美之寶 $10

$140.00
1200 30-04-2017
17:14 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 10 永勝神駒 拖 1 軍必勝 +
4 開心遊戲 + 6 幸運美金 +
8 點解 + 9 放眼量 +
13 香江新星 + 14 華美之寶 $10

$140.00

1203 30-04-2017
17:14 沙田
星期日 位置 9 場 10 永勝神駒 $150

$150.00
1204 30-04-2017
17:14 沙田
星期日 獨贏 9 場 10 永勝神駒 $40

$40.00

樓上

馬其實點賭

用抽獎程式

中左寫實之後冇理
睇飛腳

1.5/2 大

$82w 22.5p都唔買

尾場

和勝和勝和勝和 🤤

水手ng?

勝14000？

696 比角

水手先岩

Roma

俾多球

水手入

Lazio

Good luck

9c

櫻花 大波

角大咁撚易， 搞到我跳左船冇錢贏

Ng客??

是但一隊入啦屌你老母

想買羅馬西花， 但上盤好似係咁死

不了

飛腳個種廢 入唔到第二粒掛

10角cashed

7.5 8.5 9.5 食撚唒 但我買9.5s 跳撚左船屌

11c

羅馬x櫻花

同路

水手輸緊都係到妹下妹下

西甲 西花角細， 好撚穩

場場都入球細

支持gmail

平手落到平半
臭花會唔會太睇得起佢川崎認真撚

穩過合撚

拉素

有錢唔係咁唒 西花隨時半場0c

奧沙1:0

西甲1c了

10.5s 再入了

又要叫反cup.
次撚次都係咁

開返盤變左1.6 唔買， 一注9.5s 算

櫻花

奥沙主勝仲有1.87

支持

兩隊垃圾， 兩隊上場都係總入球8 粒

奧沙屌打

朗尼黃牌 送錢咁送

3c

垃圾西甲 兩隊平時唔刷角既 刷到pk

咪係

垃圾波 留力屌最聯仲好

以為兩隊垃圾係俾人屌打先開八粒， 原來兩隊垃圾對打都會開8 粒

托迪定拉素

王子岩岩出左對紀念鞋 一定會有入球

櫻花好屎下

ok 主其他

反手定咩 我睇唔透

前鋒係日職既屎

不嬲都係80 分鐘先出力踢， 垃圾隊黎

從不反手

C osaka 1/10
Spain 3/10

Osaka 2/10
Spain 3/10

前鋒留力亞冠比前鋒456啦屌

西甲2隊刷12c比我

刷飽佢 垃圾波

垃圾波就係刷角
咪哂時間 全部落底啦

All in 閪花fg

roma 波

羅馬轉盤未， 點買咁低水， 暫時想買羅馬win 大波大角

Ching無限金錢？ 見你咩都買

2000 蚊夠買廿注啦

大戶 一注10蚊炸me

羅馬大角有無同路

me 幫我屌爆佢

又角大？

買左櫻花大 係咪jump得

追和就停角既垃圾隊唔該斷腳

刷角神隊

馬德鍾水

角大大

有無巴打想入谷，無大蛇，純粹有時鳩up下

Gmail點睇今晚英超

來吧

曼下盤 食半格
利申曼迷

來吧我甚麼都應承

tg

好 吹下水

羅馬乜都大算了， 唔度

真

曼上盤， 穩

請問有無前鋒LINK? 平時睇開果條 死左

等高水即入閪花fg

川崎可唔可以效法甲府

西花禁屌唔入

日職4c

一定留力歐霸 已經無乜後備 聯賽再搏，到時兩邊到玩完

咁唔買了， 角細情況唔樂觀

曼聯定曼城
前面就話曼聯個場
後面個場真係唔知講邊場

櫻花又徦屌打，一定要俾人一下搞死

roma-11c

羅1c

獌

-10c

9射6中櫻花

2c

西花大球開始入水

櫻花4c

買左咩呀

垃圾波乜都大就岩架啦

等到11.5足水大就入

ROMA 4MIN 2C FULL TIME 22C

好彩西花角細入得一注。。 刷角on9

G 持

乜都大同主win

邊個巴打話角細

唔好咁講 刷角開心事

爆c

太早唔想買
睇中左車熱拿破里鏝PSG

入3球啦櫻花

羅馬半大是夢？

西甲爆底啦

刷乜尻呀

on9 羅馬仲未入波

櫻花唔入比人入啦

Roma禁住屌

都入唔到波

車鏝同路
熱就不了

3C 了 唔洗買了

咁刷角啦

3c -8 l

Roma 角王

櫻花刷角冇回報

刷下角先好入

要記住刷角是有回報

ROMA 4C

4c

西花屌打

未到啫

多角到

我坐左西花大波架船
浮緊啦

羅馬-7c

西花入未

曼聯似贏一粒

Diu西花刷得 手痕50 9.5⋯⋯ 屌你幾多連屍⋯⋯

刷角有撚用咩 入波先得架

川崎要學甲府，連甲府都得
你一定得

差唔多 我打個電話過去

羅馬通常禁屌會俾對家入一粒先

咁快d 乜尻都大系列

拉素1-0

你真係好勁

9.5s頂住。。。

神

我屌你羅馬

運氣話黎就黎， 最後得一注賽前9.5s

收嗲華你係邊啊

Lazio入波
100c都嚟緊

Lazio goal 收番半了

屌羅馬

ROMA 10MIN 4C FULL TIME 36C

屌想買拉素ng已經入埋

369 輸撚埋

100c

早啲講 all in 拉素ng

拉素入埋 爆C

屌你咩 羅馬fg想收下息都唔得

睇得羅馬太多了， 但我都買左佢win

羅馬正氣在次次都失波先， 跟住可以買角大同反cup

[15.5] 2.55 少少都應該OK

西花半8 please

點睇車熱鏝拿PSG?

跟到劇本
之後就可以買羅馬反杯

Roma快追平等我收全格

前鋒好廢

拉齊奧

2.72 主win 要買了

羅馬你咪撚玩野啦
上次主場唯一一場輸又買你，今次又你

抵買

西甲刷角啦屌 前鋒西甲咁都簡錯

羅馬=乜都大系列

冇唒錢 唔睇住， 但獌想要上盤

仆街西甲d 角球唔樂觀

西花

又話要10蚊

明曬了
求下你一陣其他四關唔好同路

前鋒12m

櫻花屌你

半場入返粒定定驚先

12m

真係假屌打

求你入完
之後秒速追和半大

西花8角
比人燈到

西花假屌打呃左幾多下一隊入球

屌

擔心緊羅馬會停c

咪玩野呀前鋒

平手轉平半

似會...

半8 全8, 角細仍是有希望

如果呢球唔入可以all in西花

12m一係入 一係唔入

羅馬單邊刷既能力好撚高

Missed.....

成隊遊魂咁

入？

all in得啦
miss 左

唔入

櫻花有運

好野 又炒

7.5cashed

ROMA 5C

12M MISS 準備買對家

屌 好撚彩

all in左仲邊有錢再買...

好撚彩

日職唔識射12m唔係第一日既事

櫻花乖唔該

西花大波號

2.5大game over

入曬水

羅馬入未

臭花班後防一D都冇用,,前鋒一下一下都入

羅馬=角球大王

咩意思

拉素羊撚硬

入錢買西花
咁都miss

拉素next goal

屌你老母前鋒

西花都唔係好得好多 除時0比0都未定

櫻花半8全9既我派乜都得

櫻花攻極都唔入 無啦啦整個12m又唔入 收撚左錢打假嫁?

幫我含

羅馬俾人入完之後冇料到

唔識射就射中間啦
天亡我也

想買no goal

角米同羅馬同熱狗 刷角神

羅馬肯cup未啊

唔好吹奏住先 停左好耐

唔係講笑，羅馬角大假假地

如果羅馬半場追和唔到 就可以88了

我屌你老母啊羅馬，唔買你就咁撚勁，一買就收皮

羅馬唔贏都係等俾拿玻里過頭
仆街1.66狗都唔屌

屌 依兩日輸到癱癱腰
潘狗可以一隻PLACE都冇
白禮頓可以主場輸
依加到羅馬主場又輸緊粒
屌你老母

要角大唔過份吧？

羅馬停角了 E次仆街

戒賭88

停角代表要入波了

所謂主場同戰績究竟有乜存在意義？

唔安份守記刷角係到玩中間等輸多球

買咗1m羅馬角細

月巴

羅馬半場15c cup2:1 我就滿足

仆街 拉素救角

羅馬拉素共用一個場

其實我唔理gel but sorry

ROMA 連C 7C

我得出幾個結論
就係買左既波
買上盤 比人入 追唔返
買上盤 入左 比人反cup
買下盤 比人入 再比人炒
買下盤 入左 即時比人反cup

Mu

平井桃保佑
西花要大球

唔好買潘狗拉
之前都試過0分啦

輸晒就安心打機訓覺過埋呢個假期 等月尾出糧

主場贏唔到不如去香港大農場到踢啦

我屌你老尾

有冇人要獌10.5角大?

15.5s

屌！

西花半8全8 幫哂呢到手足含撚

羅馬咁都唔半大真係戒賭了

難了 前鋒送角

獌啲角好飄忽

19:30等我！

Lm

垃圾

羅馬反cup 3:1 15c 我做一年羅馬fans 了

屌你啊羅馬反cup3:1啊

華哥
帶領手足羊幾多

希望注6串22可以全中
上兩次都斷尾關

西花
獌
米禾爾大波波

獌呢場可能和

又係你條濕尻，輸哂未

始終主場 贏一粒唔過份

羅馬ng

唔gun

係咪感同身受

岩 主場樽鹽

...

1.48比狗買

收嗲啦

same here，都係戒賭了

病態巴求派

曼今場應該多角 少左中場做波 打快上快落 搏角球

唔gun 無錢買

燈

曼等高水入大

唔夠馬會玩

0攻勢WOW 6MIN 0C

俾白禮清左袋

米禾爾1:0

羅馬唔撚係輸呀

屌你ROMA 嬴緊波呀 踢到咁養生

羅馬淨係開波射左兩腳扮唒野

史雲斯 下一隊入球

不賭隊又贏一場

威得果10MIN

上呀奧沙拉科刷角呀

好快啦

羅8c -3

真 羅馬即場殺手

ROMA 差D輸多粒

一樣

係就好
反正都輸

MAN 左華右楊 係咪角大有望?

Roma果場快入多粒

羅馬真係好仆街

即角是魔鬼

屌你櫻花完全唔掂

睇定d先

same

櫻花
羅馬cup

羅馬呢隊波真係好仆街

西花鳩射？

我半場後買

見到365 封盤冇波入就知佢miss 左個chance

買左羅馬半大既手足 要jump了
反cup唔到我都jump

二隊都係咁傳中但質數低撚到

西花夠薑00完場

羅馬咁多時間都未追和

西花夠薑入一球

入3粒

半0全?

曼踢緊咩

12射7中
0:0
咩玩法

買上盤，禁屌，可能有fake goal氹你，然後人地搞掂直至完場

雞湯差D 入

屌佢老味 12m係咪咁撚難射呀

櫻花上呀

不了，羅馬入

Mu西花入未

發緊夢

半大jump

櫻花入未

羅馬係咪唔撚識踢波架，一買你就1球都唔入

川崎唔想踢就比人入啦

羅馬又表演miss 12m

快羅馬

ROMA 12M

goallllll 半大竟然收全格

1：1

1-1

絕殺半大。 爽， 如果cup 到3-1 真係做十年羅馬fans

淨計意甲羅馬打比都唔知幾多年未輸過

1:1

櫻花櫻花櫻花上呀

羅馬goal

2:1我都夠

羅馬cup

櫻花8.5角大cashed

咁多人買西花既

岩呀 2:1就夠

羅馬請KEEP著刷角

獌咩事

鵝禁屌咁有趣

ok 2-1 先

櫻花 刷角冇回報

櫻花入波未呀

櫻花刷角入波啦快

西甲班廢物有多6c未

拉素 ng
再追 拉素ng

屌係你老味 西花 入波未呀

同樣劇本半場1-1，全場要3-2

前鋒11號 the shit

No goal

冇入球有9倍果時冇補

好輕鬆 壓力都無

好鬼西花下半冇射過

入得未

怕0:0 唔買0.5/1b

刷得好快

西甲班仆街5c

前峰入未

西花求你入一粒

史雲斯next goal
羅馬next goal

一粒先求下你

前峰快啦

櫻花快手入一粒先啦

西花求你入

西花補無入球了

名位巴打，小弟all in左羅馬讓主，希望大家集氣推羅馬3:1

西甲刷角呀屌

咁all in 左 拉素既巴打呢

西花入一粒先⋯⋯⋯

西花封盤唔入

刷多4c呀垃圾西甲

大家都咁落力 打和

日職開大未

櫻花入波未 入埋今日就搵夠唔洗追下一場

入一粒定定驚先求求你

西甲刷多3c

睇完飆速宅男
西甲9c

西花屌你老母

睇多陣

屌 派me ok?

獌個種廢 唔知仲以為白色衫先係獌

goallllllllll

終於入

-2快入 西花

悶撚到真係訓撚著

垃圾前峰

Gmail全中

前鋒
輸晒 可以抖下

3c啦廢物西甲 屌你老母
半4全12

我收手了

差一c 呀

心好痛

西花好波！！

屌波屌到我心痛

之後買咩

diu你一補無入球就入

1860

奧沙辛拿反cup派1000

西花-2

Lm了 禁屌客隊3c先

西花入兩球
西甲刷多角

我

入多球全格 入多兩球定驚

烏法
布撚

前鋒反鳩佢
櫻花再入鳩佢

班都降硬仲買佢

Me

相同

羅馬角大？

前鋒不了

唔中都想你派我

西甲10c
達陣

櫻花 布倫 漢諾威
羅馬cup

西花-2粒呀

西甲2c

lm

屌你媽媽最聯入未

求派

你中晒
派我 重傷

前鋒堅係廢
後防本身不穩咁多年
而家連波都入唔到

快手比多2粒

奧沙2:2

追和呀垃圾前鋒
12m都唔識入

G錯了 2:2 lm

同意

巴打

臭花

今日有d運.不過今日真係要陪佢
佢叫我買

踢波者屌你咩

輸千5 呀痴線 以後不買垃圾波， 兩隊輪流刷輪流入 on9

西甲12c未

米禾3:1

得我一條友屌角好辛苦

半日輸二千五

大波西花號正式沉沒

米禾爾3:1大波波☑️

旁證買左細

屌仲有1k係西花大波到
贏唔到幾多

前鋒唔爭氣姐

俄超刷c

奧沙cup未啊 唔cup又做乜鳩爆我細波啊

屌死羅馬岩先射波條撚樣.
咁都唔入

ROMA 9C

通常之後會入多兩球

12未呀屌你西甲老母

多一粒都好呀西花

我屌你...拉素goal左

ROMA 又輸了

羅馬

羅馬屌你老母全隊生性病死老母死老婆啊

廢鳩羅馬

4.65 ROMA 反CUP

羅馬真係要4-2 了

羅馬又輸 前鋒又輸

羅馬你好快d反cup啊

主勝有4.6

信我 可以反cup

羅馬真係on9

場西假角封乜9

真係屌你老母呀羅馬

買fg爆我
岩岩買主勝又比拉素入

白禮頓 羅馬 曼聯 依3隊垃圾波
究竟憑咩可以係前列

我今日落去買真飛.依家差羅馬.
cup唔到真係屌死岩先射波條撚樣

俄超刷c，羅馬cup

羅馬 曼 和波

我派你 俾我贏

羅馬乖乖地刷角

一齊嗌反cup

屌第場算放棄
1860
69

完場啦羅馬 入夠喇

輸撚唒

好啦咁

相信羅馬，3-2

羅馬呢隊賤種唔贏返我又可以blacklist佢

反cup時常有

一早要咁做 唔買佢就456 屌

多數係俾人cup

一早blacklist左

放心拉素羊撚硬！

刷角呀撚樣

G持

3x1差羅馬

屌你 補時先12M

華哥今日有咩心水

幫fd推緊果條過關就買中大波

我都係呀

奧沙 羅馬 生性啦

曼聯2.5大 中派一百
頭5

me

前鋒追和
羅馬cup
戒賭

曼聯1:0!

西花2比0

屌2-0

好似有人買中肥西入波

屌 西甲角又玩食錢？
有問題角

獌叻仔半場入一粒先

曼聯！

西花好野 又復活

Mu西花

入左12m咪大波囉。。。

我花

奧沙絕殺啊

呢隊野今年幾硬

羅馬
1860
69

差一球
麻煩

3.0

羅馬 我求下你

獌年肥基亞買中左

西甲追角細冇補飛輸撚到

正氣櫻花串埋隊濕鳩羅馬

羅馬主勝收皮

肥巴bb

我啦

唔怪得咁熱2.幾

抵佢中

羅緊唔cup我就輸1.6k

插水

烏法角細 完

羅馬反cup呀

西花 比多球黎啦

反月巴黨有乜好講

羅馬啲角死曬

羅馬已經玩撚完 角都刷唔到 射門都冇

奧沙辛拿 同羅馬全隊含家產 死清光

福仔真係醒 有心搏12m 推前個波 龍門打中佢隻腳 雖然唔大動作 但夠比12m啦

1226 30-04-2017
19:29 過關 讓球
2X1 星期日 31 1860慕尼黑 (主) 對 布倫瑞克 (客)
主 [0] @ 1.88
星期日 32 奧厄 (主) 對 禾斯貝加踢球者 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.85 $410

$410.00

3:0

布倫 漢諾威
羅馬cup

Roma刷角

我細細個就聽過你個名

賠率低有原因既

垃圾前鋒

追3球真係會叫撚死人

月巴太強了

入多球ok?

羅馬攻勢都冇

拉素羊撚硬！

屌你老母cup啦羅馬

垃圾臭閪賤羅馬!

假波賤種爛羅馬!

羅馬全部球員不得好死落地獄下世做妓女...!

你個名

你落足力架啦
算啦燈唔到架啦

羅馬cup，俄超刷c

10角

人流小左好多。

你老母2:0完

羅馬輸撚左佢算啦 客其他 之後主隊球迷不滿 衝落場殺晒班仆街垃圾

大胃 紫Sir
2大蛇就知咩事

我地要相信羅馬

鄧史雲c慘 踢得咁好

羅馬反cup ok?

屌連炒6注

8注

羅馬入波呀仆街

咁你下注買咩

呢啲做假球隊係害人精...應該拎去切J!之後遊行...之後一個一個斬頭先可以熄民僨!

羅馬追和反cup呀唔係就jump

c 都fake 賤種羅馬

希望你中
靠你起機
趕得切係頭5留名

斯肯索普加德乙全半大
派5個100

羅馬 cup到曼全格派500一個
今日馬中左好多
好想派錢

LM我啦

hi

派我

LM

羅馬13.5入c

lm了

潘狗苦主

比潘狗累輸3K 比白禮頓累輸10K
依兩日真係一鋪清袋

羅馬一定cup唔撚到

重諗著放錢落E D 賤種隊到?

咁唔放lusupport

羅馬追和杯啦

Roma11c

羅馬反cup

算數吧啦 羅馬去死啦 唔會再對你有信心

羅馬咁廢和都當贏

俄超咁多c既

信念巴打 一定得架

羅馬想點

屌你老母廢柴羅馬，訓算，唔撚睇啦

羅馬快快追和再cup

相信托迪

3場德乙揀左場最少角黎買

羅馬求你唔羊都追和

求派起機

布倫，96，羅馬

我5000蚊買你主勝 你成隊廢到仆街
我最後1萬分開各買無入球 同客下一隊
死垃圾 羅馬 落地獄啦

頂撚住

....2比2咁點

西馬 好彩無落手

和波就

托迪救世界

羅馬老二命!
全家生性病!

垃圾做假狗想攞聯賽第一...食屎啦!

羅馬唔該俾人入多幾球

1:10

求上帝送兩粒12碼比羅馬🤦🏻‍♂️🙇🏻🙇🏻

羅馬廢到射門都冇

唉 羅馬斷我3x1

不了 成班垃圾

3 球先得， 怕佢miss 一球

主入就88

大家屌左羅馬幾多年

入唔入獌角好

羅馬廢到咁 入閪到咩

巴打 支持你羊
羊左可唔可以幫我起機

8.5 足水都好D

2:2？

bb

長毛心水拉素下一隊

All in 熱刺好唔好

拉素單刀都唔入 去含LA

🤔🤔🤔

落樓下問人借100搭的士
之後去馬會入左佢咪得囉

大大注 死快d

拉素望見家鄉喇 頂撚住！！

依樣真

羅馬個死廢柴，比客234啦，我輸波都咁話

羅馬快手追和🙇🏻🙇🏻

1:3

抵死

1-3

拉素goal 5000 巴打fatfat, 幾多倍

羅馬-1角 快d刷

曼好快手入多幾粒啦

羅馬 1-3 拉素
CHING HO BALL

輸多粒369

好爽

我覺得佢反手

4.6

抵死 拉素繼續入

我屌你老母羅馬

5.9

Congrats

拉素幫手刷下角

落地

23000恭喜

賤種狗羅馬 降班啦

獌又傷多個中堅冇中堅 369

幫手叫 我曼入多球ok?

拉素係納粹黨

拉素刷角

買佢果時就仆街唔買就大炒人 下次唔再玩E D 賤種隊

拉素之前買佢又主場贏唔到榜尾

史gel

長毛心水羅馬下一隊

有無咁多

摩連奴要落場了

Mu 1860 奧厄

屌 原來羅馬係中立場。。。。。。

華素爾 1more

10蚊爽下囉

羅馬 多謝你 同埋真係想祝你地成班比球迷槍殺

依季買左兩場 上一次主對阿特蘭大
頂你又和 今次買又輸
上場冇買就大炒
輸到 O撚左

知就唔買

+1 原來中立場...

華素爾半2全2死全家

屌史雲斯入未

共用主場呀

兩隊同一個主場

貢都唔知

12.5 cashed

唔睇波賭波真係

屌你老尾西

羅馬無眼睇，陣間睇車路士算
櫻花仔仲生性

識買月巴同反城就冇事

米堡盤 買唔買得過

Rc

月巴會唔會入多球

完場派牌

留番10K 等下個禮拜買 紐卡素同飛燕諾上盤

咁樣13c

獌半1全1?

補左5倍無入球

羅馬即場角細易買到
開頭20分鐘好似7角 中位去到15.5 @1.8
入左小小貨

Roma幾c

找卡數

13

13.5s
14.5s
Cashed

雞湯下一隊

羅馬正賤種!
隊員柒撚獴!

羅馬老二命!
全家生性病!

羅馬害人幫莊家!
累你輸錢靠做假!

想佢入 等隔離post找數同開埋比2.5大位巴打派錢

獌 布倫 漢諾威

集氣我曼

車 X 熱

入到@1.8算好，我得1.41

羅馬真係乜都大， 但買左主勝冇錢贏

主場買得過

雞湯快入

諗緊入唔入熱刺半大好

愛華win 大家點睇？

中左紐狗咁多年伏仲買？

買芬洛W

芬洛

諗唔到有咩原因唔買熱刺
再買埋拖肥
車仔食屎啦！

倒錢落海

芬洛仲信得過

2100
克羅托内下盤送錢

坐和望贏 巴打太睇少拖肥

拖肥主場好勁
車仔攻力麻麻，係夠穩定姐

我轟萬歲

一陣放水ok

咁我靠你
差300k上樓

臭西mu

獌狗

曼

SUPER

雞湯贏埋佢

咁曼應該角大。。

地獄奧脫福

Swansea +1/1.5 輕鬆

買唒下盤就贏啦

雞湯

MU又不敗

有本賭9:00

曼似係會入多粒

落角啦曼

一陣穩陣牌買軌1/1.5半大

烏法肯日未

水

自爆程式啟動

漢諾威

You出俾me

黑髮比球黎睇下得唔得

未來

垃圾獌

角都唔落

狂賀 曼聯 捍衛主場尊嚴！
不敗！

不敗

還我血汁錢

3x4竟然斷曼聯
自己揀就中曬跟人就燈死

羅奇代唔入比人入

咁都補6 痴線

👍🏻👍🏻👍🏻

差d豬埋

補到入ok ?

雞湯差d

2.5大未 好想派

布撚頂住

布倫456
奧厄456
漢威456
獌冰角
安德入佢

垃圾 WU FA

紐約城 李斯特城 墨爾本城。曼城

反城黨

張圖呢

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:33 win:13 draw:3 lose:17(51.5%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:8 win:4 draw:0 lose:4(50.0%)
MLS no.11/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Columbus Crew[0/-0.5] vs New York City[0/+0.5] 2:3
SUN 44 Eng Premier Middlesbrough[+1.5/+2] vs Manchester City[-1.5/-2] 30/04 21:05

Reference: wiki and 球探
updated: 30/4/2017

mu

曼個場角買到90分鐘都仲有得買

車仔

印象中係
當時7.5大去到4倍幾

車仔馬賽a米3x4

皇者獌

布倫456
奧厄456
漢威456
獌冰角
安德烏雞上呀

垃圾曼真係我剋星黎

我追角細追到90分鐘
7.5s追左4口

博洛尼亞

又廢

A米